
                      la pelicula esta muy pensada para el 3d tiene momentos de ida de pinza un tanto ireales pero es para el espectaculo un 3d increible por el cual se merece verla la peli en si divertida y muy alegre para un buen rato
        
            